又話口罩日常化？

得我一個on99係到戴

戴緊

我都有 番工路上目測唔超過十個 我屌晒你地老母

繼上星期五之後再中一次伏
成程車夾埋十個都唔夠

成三日無上連登
鳩知咩

推 今朝見唔多過10個

證明得連登啲人知

岩岩訓醒先知⋯⋯（真係訓完教果隻訓醒）

快啲airpdrop大法

文宣組

計埋我今日淨係見到2個

真

Airdrop又好 貼牆又好 快啲宣傳

戴咗喎

一隻手數得曬

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推post 唔該手足

唔夠5個

我只係見到自己一個

基本啦

香港人

除口罩 扮咳到扯蝦
啲人應該就會戴

中學雞仲多人過我地